安樂工程公司 Graduate Trainee

岩岩收到GRAD E 既interview, 小弟POLYU BSE DEGREE
睇舊POST講呢間野唔多好做, 想問下而家情況點

安樂精神 做撚死人

C兄係呢間做過? 我好驚

算係有規模

工時會唔會好長? 成日OT?

18個月糧

好舒服既工
好少要ot
bonus 又多

係咪全部反話黎

上年好似出十八個月糧
但就日日ot

既然你都知道 咁又做乜開post 問
我有fd 係入面做 試過一個月返28日
係咁

Sub仔話唔要就呃你啦

我知道以前係咁, 所以想問下最新情況

狗也不屌 on99

間間都係咁垃圾架啦

比offer你先慢慢諗啦

間間都係咁嫁啦

緊係做啦
安樂 安樂

利申 做左2個月走左

Data center 做撚死人

買左重保險未 做安樂買保險會貴d

安樂死......

做安樂 安樂地死去

個frd開左幾日工啦
咁快已經有人quit比位你？

換人快過麥記

香討呢個POST係唔係樓主開

感謝大家回覆 決定IN左先算

有offer先諗啦

心水清

邊個department

新昌精神先好似係做撚死人wor師兄

安樂雖然辛苦，但起碼比返咁上下的人工你，叫做一分耕耘 一分收穫，好過某D 人工低又辛苦的
Sub 仔黎講真係算大，ATAL FSE REC JEC 呢幾間出名

仲未in 就諗做唔做

BS department 如何 有offer了

師兄個interview 點？ 全程中文？

First in就英文discussion, second in就見panel 廣東話傾計

ATAL BS
跟風火水電定CES

peak個排試過連續兩星期12點後走
利申：我朋友，已離職

依家同佢地夾緊一單晌葵涌，講真做data centre 日日都話趕d野改完又改，ot放假返工係閒事，我都唔想做

夾ccs之攞命大陸公司一日到黑淨係識屌人

有無written test？ gt唔係幾個月轉一次dep咩？

巴打係data centre？

係我做builder

公起公起，一個打十個

Discussion 係discuss technical 野？

有邊個下星期一落太古

我好似有機會落,我呢邊盤就黎完,阿頭話可能會去太古,叫我有心理準備。之後日日坐兩個鐘車

去邊都好千萬別去太古

ATAL出名做撚死